shf star wars一d都不靚

shf個身勁膠 係個頭雕好小小 一d真實感都無買hottoy好過 個stormtrooper賣成600 蚊😂

funny post